<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://dadandexiangfa.github.io</id>
    <title>圣母院的小秘密</title>
    <updated>2020-06-07T07:46:51.594Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://dadandexiangfa.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://dadandexiangfa.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>Drollo！</subtitle>
    <logo>https://dadandexiangfa.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://dadandexiangfa.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 圣母院的小秘密</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【R18】Fool]]></title>
        <id>https://dadandexiangfa.github.io/post/r18-fool/</id>
        <link href="https://dadandexiangfa.github.io/post/r18-fool/">
        </link>
        <updated>2020-06-07T07:45:20.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>透过忏悔室的小窗，你只能看到他胸前银灰色的花纹，除了那银色的滚边之外，这是他朴素黑袍上唯一的装饰，矜持而高贵，恍如神祇。<br>
他低垂着头，两抹阴翳笼罩在他苍白的脸颊上。那在皮肤下涌动着的隐秘的罪恶的欲望，正密谋着要倾覆他花费了几十年的时间才建立起来的荣誉殿堂。<br>
他恹恹地抬起眼皮看了你一眼，声音有些沙哑:<br>
“我们又见面了。”<br>
“是……是的，神父先生。我记得您说过，只有常常忏悔才能保证自己的灵魂不沉沦在罪恶的深渊中。”<br>
他沉默着，这几秒的静寂让你不安起来，担心自己心底一切的不堪在他面前无所遁形。<br>
他苦涩地一笑，像是在嘲笑你，又像是在嘲笑自己。<br>
“一切恶行都会用神圣的借口掩住自己丑陋的脸。可光线越强，阴影也就越显眼。只会让上帝在罪行的账本上再多添一笔。”<br>
说罢，他便不再开口，像是陷入了沉思。<br>
你的身体开始发麻，在长久的沉默中一股凉意从心口延伸，沿着后背一路走到身体的末端。<br>
“到这边来。”他冷冷地命令道，“既然任何邪恶思想都一定要成为事实，那就让它在这里诞生吧。地狱的火堆已经点燃，再加几根木柴进去也无妨。”<br>
你睁大了眼睛，怀疑自己的耳朵出了问题。<br>
“到这边来，女巫，我给你你想要的。”他眼里带着冰冷的快意，既要把自己伤得鲜血淋漓，也要拉着你一同堕入深渊。<br>
可他要求的一切你都甘之如饴。<br>
夜幕低垂，大教堂里除了你们没有别人。也许在这样的黑夜里，就连上帝也看不见你们。<br>
你走进不该由你打开的那扇门，木门吱呀作响，在宽敞的空间里显得格外明显。你的手心因为紧张和羞愧濡湿了。<br>
门刚刚关上，他就把你狠狠地压在门上，用膝盖分开你颤抖的双腿，一把掀开你的裙摆，用铁一样的双臂将你托了起来，将修士袍下他一辈子都不该用上的器官捣进你的身体。<br>
他在惩罚你，也在惩罚自己。<br>
你咬着牙不让自己发出痛呼，怜惜地摩挲着命运在他脸上刻下的残酷痕迹，为他拭去汗水。<br>
他粗重的喘息喷在你的耳边，又痒又热，额头上立着的银发被汗打湿，随着他的动作一下一下拂过你的脸颊。<br>
快感逐渐代替了痛楚，你下意识地用双手环着他滚烫的身体。他瘦得惊人，也憔悴得惊人。可他依旧在以一种燃尽自己的气势动作着。<br>
副主教庄重的外壳蜕去，只有一个痛苦脆弱的灵魂裸露出来。你眼里含着的泪流了下来。<br>
罪恶的巅峰到来的时刻，你死死地攥紧他的长袍，唤着他的名字，像是生怕他就此消失。<br>
他颤抖着离开了你的身体，失焦的双眼里一片虚空。两手垂在身侧，人呆立在那，微微佝偻着，像是灵魂被抽离了身体，轻轻一碰就会碎掉。<br>
你艰难地走上前去，踮起脚尖吻了吻他，你只敢吻他的嘴角。在发生了这一切之后，你依旧觉得吻他是一种亵渎。<br>
他像是被这个小心翼翼的吻惊醒了，定定地看了看你的眼睛，牵扯出一个辛酸的冷笑。<br>
“……你也是个疯子。”<br>
他踉跄着走进了夜色里，与黑暗融为一体。<br>
对于自弃的人，你只能用泣血的眼睛一幕不落地旁观他的毁灭。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【R18】共犯]]></title>
        <id>https://dadandexiangfa.github.io/post/r18-gong-fan/</id>
        <link href="https://dadandexiangfa.github.io/post/r18-gong-fan/">
        </link>
        <updated>2020-06-07T07:37:09.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>女巫的审判开始了。<br>
他的半张脸都隐藏在风帽下的阴影里，鲜血般的红绸披在他的身上，居高临下的姿态带着压迫感十足的威势。<br>
他开口，声音低沉得像是从深渊里传来的。<br>
“这是个女巫，是个异乡人，是个吉普赛人，是个异教徒。”<br>
众人附和着他，提前判下吉普赛女孩的死刑。不需要其他理由，更不需要证据与证物。<br>
他走近她，冷冷地宣告罪名。<br>
光影的魔术在他身前投下一个十字架。<br>
他是教权的肉身，翻手为云覆手为雨，一句话就能剥夺她的性命。<br>
但你知道。<br>
他的双手时不时地交握，是因为不这么做就无法掩饰两手的颤抖。<br>
他用一只手不屑地指着她反驳她的辩白，另一只手收在黑袍下挣扎痉挛。<br>
他指挥着行刑吏给她上刑，她发出痛苦地喊叫，而他在无声地号叫，心口几乎滴出血来。<br>
你也知道。<br>
那女孩是无辜的，是他犯下了罪行。那个十字架审判着她，却背在他的身上，几乎要将他压垮。<br>
你同情那个女孩，却不会开口为她澄清。<br>
你是他的共犯。<br>
审判结束了，人群散去了。<br>
你的目光仍然胶着在他的身上，贪婪地将他的一举一动看在眼里，烙印在心里。<br>
他将身上的袍子狠狠掼在地上，无懈可击的面具裂开。<br>
他无力地跪下，脸上的神色温柔而深情，像个心甘情愿的殉道者一样，痛苦至极而又神圣至极。<br>
你情不自禁地从藏身的角落里走出，跪在他的身侧，紧紧地抱住了他僵硬的身体，无声地流下泪水。<br>
你窥破了他最隐秘的秘密，他也许会将你也投入牢中，将你也送上绞架。<br>
但那又如何？<br>
他一动不动地垂头跪着，胸腔里发出叹息，有如临终喘息。<br>
过了许久，他残破的灵魂才重新获得了驱动身体的力量。<br>
他捏着你的下巴迫使你抬起埋在他身上的脸，沾了一手冰凉的泪水。<br>
只是一个恍神，你们到了一个看上去许久没人住过的地方。房间里漂浮着淡淡的尘灰的味道。<br>
也许是他的采邑，他以前的家。你想。<br>
那身光滑有如丝绸的袍子垫在你们的身下，你迷恋着这身泛着光的黑袍，在你的想象中它是轻薄冰冷的，实际上却厚重而温暖。<br>
就和此刻和你紧贴在一起的那具身体一样。<br>
他炙热的鼻息喷在你的颈间，大手掐着你的腰，将身体往前一送。<br>
也许是因为身体多少有些默契了，尽管仍然没有前戏，第二次交合时，痛楚过去得很快，快感的电流却一簇簇地在身体里炸开。<br>
实际上，和他肌肤相亲的那一刻你的脸颊就开始发烫，心在疯狂地跳动，将沸腾的血液输送到身体的每一个角落。<br>
你愿意为他完全打开自己。<br>
他的一只手按在自己的袍子上，另一只手轻轻按着你屈起的那条腿的膝盖窝。也许是因为身体过于敏感了，他手指上的薄茧带来的粗糙触感也让你的身体走过一阵阵的战栗。<br>
他松开的罗马领垂了下来，随着他欺身的动作有些烦人地在眼前扫来扫去。<br>
汗水模糊了你的视线，你抬手抹了抹眼睛，终于能从他敞开的领口看清他刀削一样的突出的锁骨。<br>
你鼻子一酸，又要落泪了。<br>
“有什么好哭的？后悔了？”他喘息着，声音因欲望而有些喑哑，烟绿色的眼睛里燃着浓浓的情欲，眼角都泛了一点红，却依旧遮盖不住绝望的底色。<br>
他是这样地厌恶着屈从于欲望的自己，却又无法自拔。<br>
“你总是这样折磨自己。”<br>
他错开了相交的视线，沉默地向你身体深处进攻。直到再一次将你完全占有。<br>
他睡着了。<br>
神色里却还是难掩的疲惫与痛苦。<br>
你肆无忌惮地注视着他。<br>
他的一头银发，不显苍老，反而突显了他的高贵与神圣。平时总是挺立着的，像他本人一样。<br>
你大胆地伸手摸了摸他的头发，现在的手感是柔软而蓬松的，让人产生一种头发的主人会很温和的错觉。<br>
他的心，到底是硬还是软？<br>
你知道他曾经很温柔，保护着养子和弟弟，唯独对自己狠心。你也知道，也许明天他就会把自己所爱的人送上绞架。<br>
你的手指轻轻抚摸着他紧蹙的眉心，粗长的剑眉，顺着眉梢深情地感受他眼角的细纹。他有一个高挺的鼻子，鼻翼两侧镌刻着两道严苛的法令纹。向下勾着的鼻尖像鹰一样，像是他阴鸷性格的外化。<br>
你绕过了他的唇，用指尖感受他下巴新冒出来的几点青。最终情难自禁，屏着呼吸凑上前去吻他。只有在他睡着的情况下，你才有这样的勇气。<br>
他的唇是柔软的，因为缺水有一点干，于是你又忍不住为他湿润他的唇。<br>
他醒着。早就醒了。<br>
他将你压在身下加深了这个吻，掠夺走了你肺里所有的空气。<br>
他用手钳着还在喘息着的你的颈。<br>
“你知道我是杀人凶手，是叛教者，是要下地狱的罪人。”<br>
他的声音冷冷的，用陈述的语气，不带丝毫怀疑。<br>
你说不了话也点不了头，只能对着他眨了眨眼睛。<br>
“我现在就能把你杀死，这样就没有人知道我做了什么，我和你做了什么。这是我的领地，没有人会知道这里发生了什么。”<br>
说着，他像是要践行自己所说的话，慢慢收紧他的双手。他的脸上浮现出一个癫狂的笑容，眼睛却在黑暗中泛着水光，让你产生一种他在哭泣的错觉。<br>
你开始感到缺氧，同时对他露出一个无悔的笑容。<br>
他蓦地松开了双手，注视着自己在你颈上留下的红印，神色里满是慌乱。他拔高了一些声音，用难以置信的语气说道:“你不怕我……你爱着我？”好像这世上不该有人会爱他一样。<br>
“我爱你。如果你是罪人，我就是你的共犯。你要下地狱，那我就跟上，那里就是我的天堂。”<br>
他微微瞪大了眼睛，起身退后了两步，露出一副想要逃走的模样。<br>
你再一次抱住了他，用自己的体温温暖着这颗在严冬黑夜里伤痕累累的心。<br>
他的身体过了好一会儿才停止颤抖。<br>
明天是什么？未来又在何方？<br>
一切的问题都没有答案。<br>
但至少，今夜你们拥有彼此。</p>
<p>你们的身体再次契合在了一起。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hello Gridea]]></title>
        <id>https://dadandexiangfa.github.io/post/hello-gridea/</id>
        <link href="https://dadandexiangfa.github.io/post/hello-gridea/">
        </link>
        <updated>2018-12-11T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>👏  欢迎使用 <strong>Gridea</strong> ！<br>
✍️  <strong>Gridea</strong> 一个静态博客写作客户端。你可以用它来记录你的生活、心情、知识、笔记、创意... ...</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>👏  欢迎使用 <strong>Gridea</strong> ！<br>
✍️  <strong>Gridea</strong> 一个静态博客写作客户端。你可以用它来记录你的生活、心情、知识、笔记、创意... ...</p>
<!-- more -->
<p><a href="https://github.com/getgridea/gridea">Github</a><br>
<a href="https://gridea.dev/">Gridea 主页</a><br>
<a href="http://fehey.com/">示例网站</a></p>
<h2 id="特性">特性👇</h2>
<p>📝  你可以使用最酷的 <strong>Markdown</strong> 语法，进行快速创作</p>
<p>🌉  你可以给文章配上精美的封面图和在文章任意位置插入图片</p>
<p>🏷️  你可以对文章进行标签分组</p>
<p>📋  你可以自定义菜单，甚至可以创建外部链接菜单</p>
<p>💻  你可以在 <strong>Windows</strong>，<strong>MacOS</strong> 或 <strong>Linux</strong> 设备上使用此客户端</p>
<p>🌎  你可以使用 <strong>𝖦𝗂𝗍𝗁𝗎𝖻 𝖯𝖺𝗀𝖾𝗌</strong> 或 <strong>Coding Pages</strong> 向世界展示，未来将支持更多平台</p>
<p>💬  你可以进行简单的配置，接入 <a href="https://github.com/gitalk/gitalk">Gitalk</a> 或 <a href="https://github.com/SukkaW/DisqusJS">DisqusJS</a> 评论系统</p>
<p>🇬🇧  你可以使用<strong>中文简体</strong>或<strong>英语</strong></p>
<p>🌁  你可以任意使用应用内默认主题或任意第三方主题，强大的主题自定义能力</p>
<p>🖥  你可以自定义源文件夹，利用 OneDrive、百度网盘、iCloud、Dropbox 等进行多设备同步</p>
<p>🌱 当然 <strong>Gridea</strong> 还很年轻，有很多不足，但请相信，它会不停向前 🏃</p>
<p>未来，它一定会成为你离不开的伙伴</p>
<p>尽情发挥你的才华吧！</p>
<p>😘 Enjoy~</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>